McAfee創辦人因吹捧投資虛擬貨幣而獲利1300萬美元 遭起訴詐欺洗錢

知名電腦防毒軟體McAfee創辦人約翰邁克菲（John McAfee）又惹上官司！因逃漏稅而被美國追緝的他，因涉嫌為私利吹捧加密貨幣，而遭美國檢方起訴詐欺及串謀洗錢罪。

根據紐約曼哈頓聯邦法院文件，現年75歲的邁克菲和其加密貨幣（cryptocurrency）投資夥伴小華森（Jimmy Gale Watson Jr.）被共同起訴詐欺及串謀洗錢罪。

檢察官史特勞斯（Audrey Strauss）透過聲明表示，邁克菲和小華森於2017及2018年間，透過社群網站平台吹捧加密貨幣，並謊稱因此獲利超過1300萬美元（約3億6326萬元台幣）。史特勞斯說：「被告利用邁克菲的推特帳號，向成千上萬的追隨者吹捧不同的加密貨幣，透過虛假誤導言論達成他們追求自我利益的真正目的。」

.....

tsla 老細呢?

elon musk

美國有公義

佢應該係吹水話自己賺左1300萬黎引人買幣而唔係用吹水黎賺左1300萬 有少少誤會左

Tesla drop to 0

佢最大既罪係整左mcafee

McAfee好用wo

果時佢一講，隻幣就大升。我有一隻入左一日佢就講，即賺100％

自己貨幣政策搞唔掂
轉而恐嚇支持加密貨幣嘅人
幾時搞埋連登契爺同契媽

垃圾級防毒

證明你未用過更加垃圾嘅防毒軟件

金山毒霸？

咁有冇放到？

呢啲唔使講啦
但係mcafee嚟講我自己公司用過係幾好嘅
大規模管理又容易
但係價錢貴

搞緊啦，由得班空頭任玩個股市
再一堆人話ARKK危險會骨牌效應
跌左兩個幾星期都無出過一聲

到洗完果時就會出黎
咪話左會好危險 你睇下跌到

美國共產黨啲那渣招僅次於中國共產黨

留名等睇賺1300萬
罰 1.3萬

入完set 左一倍放，訓醒升左一倍兼放埋

家用版係垃圾, 但企業版係ok的

連美國都玩回血劍 諗住養埋中國？

幾時拉埋美國幣少Elon musk